是日靚甜品 澳門安德魯葡撻

受埋呢間野嘅氣食一個kfc 質素嘅野，不了

準備引入百里香？

是

中立勿狙擊

老闆去澳門叫咗幾多條女一齊瞓？

老闆發過豬頭又開新舖又去澳門食女

咁撚得閒食甜品？搞撚完新鋪位啲嘢？

同KFC比根本就唔撚入流

同kfc比邊個好食啲

認真kfc好食啲 呢間葡撻覺得甜啲

差唔多

呢間正呀
路環戈間聽講最好食

個人口味唔同不過起碼出爐係熱

焦糖燉蛋呢

印囝今晚準備去帝濠桑拿吃公仔麵嗎？

KFC 根本買左依間配方

放入冰格 雪硬仲好食

頸個條狗帶嚟？

唔係我話，葡撻最好食都係kfc

利申去過澳門同葡萄牙食過都覺得唔夠kfc好食
澳門果d個蛋太硬
葡萄牙食過最出名果個發源店，個皮太硬太脆，食落好um口，個蛋又太甜，果次食第一個落埋佢俾果包糖霜中左伏，甜到反胃，第二個無落先好少少

agger，我去葡國又係食嗰間，食到屌出聲，心諗啲葡佬真係劣食撚